[求幫推]10月20號下午1點30分去邊呀？

尖沙咀梳士巴利花園呀！！
巴打、絲打、手足、香港人到時見

推